葵涌村宿舍岀面有堆防暴，手足小心！

有十幾隻